想去馬會打工 有咩好介紹？

Apply咗接電話投注

全職賭徒

鋪草皮

認真想做

餐飲部

騎c

清潔馬屎

馬房 好pay 但係要番凌晨3點收中午不過有70蚊的士錢津貼

刨馬師